[突發］有無置富, 薄扶林, 巴打聽到係度直升機飛嚟飛去

知唔知發生咩事

架嘢停咗係薄扶林花園頭頂

有 佢係咁搵緊啲野

冇左了

而家去緊貝沙灣方向

去左薄扶林村

無乜特別事 我爹哋叫間直升飛機接我放學

啱啱飛過南丫島

好大盞燈吓

點解好似仲聽到架嘢喺附近咁

同chi na有關港共隻紙不提
香港で日本人宅に空き巣、5億8,800万円盗まれる